如果話你知食大麻會有男性乳房發育症 仲有無敢食？

Gynaecomastia 示意圖

"Drug-induced gynecomastia in children and adolescents"
Association？

連登大麻撚仲會唔會係咁食

唔洗靠揸屎忽幻想揸緊波

我現時自己有波渣

女人食work 唔work

即刻食

on9

港女有救喇

啲港女即刻問我拎黎食

係咪唔明男性既意思？

食飯夠會死啦

份paper話alcohol都會

一班女人衝去食

所以無乜飲

本身唔食，即刻想試

估唔到大家都對自己對波咁有要求